前幾日想死 宜家即刻病左

可能中肺炎 唔通個天想我死

你仲開到帖文即係未死

周圍呻下distract自己

Hi朋友 我地個名好襯

中肺炎死唔去的，唔好ff咁多

姊妹